Twice 終破五千萬 views. T寶們加油

我發覺 Mute 住黎刷舒服d

垃圾twice 同 once快啲收皮啦
少女時代呢d過氣老女人一齊收檔啦
嚟緊一定係我大bp時代
利申:blink

Kpop都係垃圾

twice就係垃圾
bp係世界級天團

咁你刷嚟有鬼用?? Mute咗嚟刷好似唔計

On9 咁垃圾既mv都刷 只係比signal好少少

利申 四年once once japan會員

遲啲 blackpink一樣都要收皮嫁啦
只係時間嘅問題
時間會變，文化都會變
潮流嘅嘢冇人可以predict到
分分鐘下一個女團出道可以屌打twice同 blackpink

刷得好辛苦但為左我地twice係值得架

唔記得利申
利申： 對twice專一嘅Once

我覺得值

嗰日用咗7個YouTube account 去刷
Twice付出嘅努力係值得我地去支持

用firefox無痕仲快啦

驚你地刷咁耐,但其實俾AI自動DEL views